{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015139",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000108219",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "시흥(정왕동) 나비야"
    },
    "text": "ナビヤ宿泊施設は総客室数40個を保有しています。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。 正門と裏門には計40台の駐車場があり、便利な駐車施設を提供しています。 現在はパソコンのリモデリング作業が進行中で、必要な方には臨時にノートパソコンのレンタルも可能です。 ただし、ワールプールは騒音問題により使用が制限されます。 また、PCゲームは提供しておりませんので、予めご了承ください。 週末には公営駐車場が無料で開放され、この駐車場とは徒歩2-10秒の距離に位置しています。 訪問者のレビューによると、ナビヤ宿は広くて清潔で、従業員が親切で施設も満足できる場所と評価されています。 短所としては、周辺に便宜施設が不足しており、パソコンなどの施設がないことが挙げられています。 しかし、価格対比施設満足度が高くてコスパが良い方であり、地上に駐車場がある利点が大きな長所として言及されています。 社長の親切なサービスもたくさん褒められています。 ただ、パソコンが利用できず、階間騒音や道端の車の音のせいで寝るには少し不便な点があるかもしれません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ナビヤ宿泊施設は何個の客室を保有していますか？",
            "answer": "ナビヤ宿泊施設は総客室数40個を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ナビヤ宿泊施設ではどのような言語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "ナビヤ宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "ナビヤ宿泊施設には駐車場がありますか？",
            "answer": "ナビヤ宿泊施設には正門と裏門に計40台の駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ナビヤ宿泊施設ではパソコンのレンタルが可能ですか？",
            "answer": "ナビヤ宿泊施設では現在はパソコンのリモデリング作業が進行中で、必要な方には臨時にノートパソコンのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "ナビヤ宿泊施設ではワールプールを使用することはできますか？",
            "answer": "ナビヤ宿泊施設ではワールプールは騒音問題により使用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "ナビヤ宿泊施設ではPCゲームを提供していますか？",
            "answer": "ナビヤ宿泊施設ではPCゲームは提供しておりませんので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ナビヤ宿泊施設の周辺には駐車場がありますか？",
            "answer": "週末には公営駐車場が無料で開放され、この駐車場とは徒歩2-10秒の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ナビヤ宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "ナビヤ宿泊施設は広くて清潔で、従業員が親切で施設も満足できる場所と評価されています。"
        },
        {
            "question": "ナビヤ宿泊施設の短所は何ですか？",
            "answer": "ナビヤ宿泊施設の短所としては、周辺に便宜施設が不足しており、パソコンなどの施設がないことが挙げられています。"
        },
        {
            "question": "ナビヤ宿泊施設の長所は何ですか？",
            "answer": "ナビヤ宿泊施設の長所としては、価格対比施設満足度が高くてコスパが良い方であり、地上に駐車場がある利点が大きな長所として言及されています。"
        },
        {
            "question": "ナビヤ宿泊施設の社長はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ナビヤ宿泊施設の社長の親切なサービスがたくさん褒められています。"
        },
        {
            "question": "ナビヤ宿泊施設ではパソコンの利用はできますか？",
            "answer": "ナビヤ宿泊施設ではパソコンが利用できず、階間騒音や道端の車の音のせいで寝るには少し不便な点があるかもしれません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 574
    }
}